在台香港人 想要謝謝你們

我要在這不點名謝謝某幾位在FB.IG.連登的朋友
他們都是一般的香港人,在6月前他們上傳的大部份可能都是吃喝玩樂,看到都替他們開心的事
按下心心的時候我一半都在想,哦~嘖~過的真=很爽嘛~

可是.可是在2019香港第一發催淚彈之後
他們的限時動態就不曾停止過的分享香港的消息
文宣.新聞.現場狀況.照片.影片
不管是肥媽主唱的死黑警(已洗腦).721.831.自由閪.毅進制.速龍龜.垃圾記者會.簽名聯署.白衫人.福建幫.新屋嶺.成立獨立委員會.
甚至我只看IG STORY就學會了"願榮光歸香港"的歌詞

甚至有才華的,追蹤者數以千計以致萬計的帥哥美女
不昔公開表明你的IG以後的日子都會不斷分享香港的消息
如果不喜歡就退追蹤吧
真正的發揮你們的影響力去讓你們的Followers更了解香港

感謝你們.你們就是我的頭版
五大訴求.缺一不可